2020年考題：討論現時警察的作用

討論現時警察的作用

諗咗好耐都諗唔到 唔好意思